部機就嚟瓜，求新機推介

唔要iphone、唔要samsung
本來目標係捱到Google I/O出新pixel，但係驚部機捱唔到咁耐，所以想出po問定個緊急方案先(最好support到5G)
我啱啱見到Nokia 9 Pureview好似都幾靚仔，有冇人知幾時出?

部機叉一晚都係20%左右，有時叉完反而冇哂電

sony xperia 1ii應該差唔多出
nokia 9出左好耐 上年年頭出 用緊兩代前既cpu

华为

想請問下sony xperia 1ii有咩特別嘅優點?

唔撚用支為

你要5g 唔要samsung
冇咩選擇

咁....睇嚟都係繼續觀望下先

Nokia 9 Pureview 上年2月出咗囉
啲人話in display fingerprint好垃圾

sony xperia 5

更新少，可以五個月都唔出security update

sor係我柒咗

咁唔係壞事咩？

同你一樣唔要三星同iphone又唔要大陸機

係得pixel同sony

最後買左pixel
因為Xperia 5真係影得差

依家符合樓豬而又support 5豬既機唔多
pixel等唔到新機不如考慮舊機款